E組 巴西 vs 哥斯達黎加 20:00 (3)

No penalty

Goal!!!!!!